如果可以真普選，你選邊個做特首？

如果可以真普選，你選邊個做特首？

其實特首有咩用

唯一選擇 黃洋達

佢為左香港 默含櫃通開拓血路

係真兄弟嘅就會明

達狗lor
到時真係完美世界

連登標準答案: 天琦